有冇人條女對腳好撚臭

每日返到屋企除鞋果下
真係慘撚過隊個鼻入十兜臭豆腐度
究竟有冇方法幫佢除下臭
試過的佢入廁所用沐浴露狂捽
乾左都仲有一成味
點做好

樂膚舒

奶腳可保平安

樓主平時奶得唔乾淨

對鞋臭，洗對鞋

換晒啲襪同鞋先啦

又多腳指毛又臭

叫佢夜晚用醋溝熱水浸腳啦

逼佢浸腳浴

多腳指

又多腳指 毛又臭

斬撚左佢囉、嘈乜撚

有冇話用咩醋？
陣間叫佢試下先

沙律醋 好似係

我條女對腳咩味都無
不如你叫條女去切左腳d汗腺佢啦 無汗自然無味

雜貨舖啲白醋就得，幾蚊支

臭先好奶

女仔腳臭，千金難求

見到個topic已經笑撚左

可以一試 除腳臭加拿大臭一流
真心好用

臭先好聞

鞋問題，好多女鐘意買d cheap鞋著，本身自己又大汗，對鞋又唔透氣